9日冇食嘢瘦15磅！吳彥祖盲腸潰爛爆破險死

現年44歲嘅男神吳彥祖（Daniel）最近到法國出席康城影展，依然咁靚仔，不過原來上個月佢差啲死！話說佢有一個星期四食完飯凌晨12點幾突然嘔，以為只係食錯嘢，捱到第二朝去睇醫生，醫生淨係開咗胃藥同止嘔藥畀佢！到咗星期六，佢都唔係好舒服，仲以為係食錯嘢：「一係突然之間冇嘢，一係就發燒要食消炎藥，我等緊呢兩樣嘢，但一直冇嚟到，好乸痛，即係好似畀人踢『春X』咁，每10分鐘踢一次！」而身邊兄弟就笑佢鍾意SM，死過翻生嘅Daniel竟然話：「有少少！」

兩日冇屙尿

由星期五睇完醫生後開始屙：「唔係屙爛屎，飲水屙水，每10分鐘就去廁所！」所以索性唔飲水，兩日冇屙尿！佢話：「冇人睇到我幾有好痛苦！」因為老婆Lisa S.唔喺屋企得番家傭同個女，又成日出去玩！咁點解唔去醫院？因為佢話佢住嗰區去親醫院都係大單嘢，即係中槍有血案嗰啲，所以如果佢去到話係食錯嘢，就可能叫佢坐喺度等，所以費事去！之後佢向家姐求助，家姐上到去見佢唔對路，即刻帶佢去白人區、離屋企30分鐘車程嘅醫院！

開刀取腸不果

醫生一見到就話佢個肚好脹，即刻做CT Scan（電腦斷層掃描），發現係盲腸發炎引致盲腸潰爛，仲爆咗，要即刻開刀！醫生話平時啲人如果係咁最多頂到2個鐘，點解可以頂到3日？雖然即刻開刀，但都抆唔到盲腸出嚟，因為入面全部腫晒，如果堅持要攞有機會整穿其他位置，就會好麻煩！最後只係洗腸，吊消炎藥吊咗一星期，盲腸仍留喺體內。咁會唔會翻發？就要等半年睇吓點，只有7%會出現！

最辛苦係……

而總共前後加埋佢有9日冇食嘢，暴瘦15磅，到依家都未肥番！不過佢講笑話最辛苦就係喺病床上冇嘢做，睇吓電視啦，點知全部都係飲食廣告！而佢當時有打電話同老婆講要開刀，不過避重就輕，Lisa S.之後揸咗10幾個鐘車返去搵佢，知道咁嚴重後都忍唔住鬧佢做乜忍咁耐！而本身嗰個星期日佢會去加國滑雪，好彩取消咗或者件事早咗發生，因為嗰度係山區，醫院冇咁先進，有乜嘢就大鑊了！但最驚嘅係，醫生話做咗呢種手術10年都未見過咁嚴重，如果佢再等多一日就會死！

死因係on9？

而身邊兄弟就笑佢鍾意SM，死過翻生嘅Daniel竟然話：「有少少！」

咁撚臭串既名星早死早著啦

咩q男神呀 講人氣 條件skr屌打佢啦

唔係屙爛屎，飲水屙水，每10分鐘就去廁所！」所以索性唔飲水，兩日冇屙尿

下次鼻塞不如索性唔呼吸

他知道看醫生是沒有用的

邊撚個

好早D移民啦
香港醫療等到你死都未到你呀

弱智係冇藥醫

原來吳彥祖都幾爛口

佢死唔死得關人撚事

佢不嬲好爛口唔掩飾 成日屌來屌去

內文咪話佢睇左

突破盲腸？